有冇人自從疫情開始就好怕社交

本身都會約下朋友出下街玩 打下波咁，但自從武漢肺炎搞到街都冇得出，就慢慢變到直頭唔想出街。依家好似有埋社交恐懼症，連識新朋友都唔想識有冇人同我一樣

我本身已經係咁
利申 一個朋友都冇嘅毒撚

毒撚：有咩分別

冇，街照出，飯照食
驚咩吖，窮就最得人驚

冇影響 因為本身都好怕社交

恐懼撚匿埋係屋企就啱啦

有時耐左就會習慣左
巴打平時同朋友有冇wtsapp傾下計咁阿？

冇呀可能真係匿喺屋企太耐

個疫情都大半年
係因為唔洗番學所以大家連見都冇見？
你原本同佢地幾耐會見一次架？

睇錯「有冇人自從疫情開始就好怕性交」

自從疫情
見少左老細同事，溝通少左，大家暗地裡磨擦多左
見少左SP ，做少左愛，掛住佢
朋友見唔見都係咁，有啲直頭唔想見

出街搭車都周身唔聚財 好緊張係咁篤手機